WTF? Are those Chinese crazy?

What’s mean of I love 911? I love freedom?

NBA is a national game for the world but not Chinese (to be specific, is those fucking Chinese from China, mainland)

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

They are showing their support to Taliban.

Who the hell will love 911 except terrorists?
btw,these accounts which speaksth like that mainly come from PRC
What a shame

Wtf...
Are they human?

They criticize others for heartbreak Chinese but keeping on offending HKers
They exercise freedom of speech to suppress freedom of speech

crazy

How can they even say that?

CHINESE SUPPORT TERRORISM

Extremely disrespectful

Those mainlander thought they are still using their intranet, rubbish

They know 911 but never know 64

They are indeed using the largest intranet in the world

CCP=terrorist

push

That's really terrible man ...

they are just shaming themselves
the world is watching

推爆呢個 快

Record-holder of mass murder
And his potrait is still hanging on Tiananmen Square

Such a disgrace

唔好淨係係呢到講

入去like 推爆佢

Please like n retweet this

低級紅群擁而出
為美軍帶路

What the actual fuck

支那真係冇腦

This’s what HK ppl have done on 911 this year.

“To offer our deepest condolences in memorial of 911 terror attack, there will be NO protests activities in #hongkong on 11 Sep. Together we, stand as one, would pray for peace in America tomorrow, as always.”

HK =/= China

佢地係咪想講自由民主帶來暴力

This is what Chinese people do to people who disagree with them

chinese people are evil af!!!!!!!!

Crazy

that what happens when you live within the Great Firewall, you lost most general knowledge and speak in full retard

wtf crazy

推，Chinazi

Evil

Hong kong is getting assimilated
That’s why we are obliged to protest against #chinaxism when we still can

Wtf do they know wtf is freedom of speech???
I hope 911 goes to China too, freedom of speech

C

that’s fucking crazy

They know 911, but they don’t know 8964

Countless cases of CCP terrorism occurred
They just never know them

For the Chinese people’s speech of 911 in twitter, I feeling very shock.
Hongkonger deeply regretful

inb4 global anti-chinazi campaign

Record holder ! 應該人類文明破唔到。

要直到上帝大審判

One word can explain their madness
Chinazi

They are terrorists, merciless animals, that could explain a lot why they support Hong Kong Police Force.
Hong Kongers and the whole world should work together in the fight against Chinazism.

Wtf? cant ppl even express their view now? is China represent the world now? On99

They got no political sense, don’t even know what 911 is lol. What an insulting statement.

Lmao

Shame on those Chinese.
Apparently this is a revenge of the NBA Rocket issue.

Cold blood guys!!!

They are terrorist without mask and weapons only
They don’t deserve to live in countries with freedom
Just go home if you love China so much

乜鳩野 Support 911 呀

They were all brainwashed by the Chinese CCP aka Chinazi

Definitely a humiliation.
Have some respect, they just dont realise they are supporting a world-wide recognised terrorist attack

push
crazy

Chinese Extreme Nationalists

風暴來臨

Do they even have any idea what 911 is? Being a moron is one thing yet truly supporting an iconic terrorist attack is another.
They’re sick in the head. so grossed out

Wow here people say English

Commies are terrorists.

chinazi is terrorist

They are always supporting anti humanity. Fuck Chinazi. They have to be punished for their irresponsible Twits.

Those Chinese are such a loser
They’re playing with fire.

911 is the most unforgettable sadness of American, but the stupid Chinese trash said they support 911? what a shame on them, fuck off China

[url]做緊[/url]

ayylmfao

Indeed, they are crazy

CHINAZI

衝呀手足！係機會啦！

English poster plz

I honestly think that Chinese are fucking losing their mind, sorry to fellow Americans, Chinese are picking the scars and being so nationalistic

barbarian state

Which is serious problem that their mindset turned to support terrorism

They are not only crazy, but uneducated, especially about respecting others,

我地又不如喬裝下大陸人，上twitter幫佢地出醜

Are they insane? Are they even human?

唔好

They are fucking disgusting.

They tried hard to enjoy freedom of speech but the purpose is to keep away from it.

just like doublethink in 1984. This is how fool that people governed by dictatorship and brainwashed.

Pish

Crazy Chinese

how come they can say this words

其實真係唔使
班生番仲癲撚過你
自動波亂鳩咁咬

Anti-chinazi

chinese are piece of shit

You need to add Eng version now!

“This is how freedom smell like, Mr. Bin Laden is a warrior who fight for freedom, the only thing that aren’t perfect is the number of “Dead White Pig” is way far from enough , this is also one of the regret of Mr. Bin Laden.” said by 善良的𣈱𣈱小寶 ,a Chinese

The Chinese regard Bin Laden, one of the most evil terrorist as “A warrior who fight for freedom” .

And regard all those 911 sufferers as “Dead White Pig”,moreover, they seek for more sufferers.

The Chinazi is real.

其實點係連登禁條link開twitter app?

望到都笑左出黎

They are idiots.

Absolutely unacceptable.

They're brainless and heartless, no mercy and no respect.

Proved that we Hongkongers aren’t Chinese.
Even we disagree with Chinese Gov’t, we won’t say such dehumanising stuff during the catastrophe. Rather we donated a lot of money and even volunteered for rescuing.

English

班大陸閪真係自取其辱
習大大應該比佢地激撚死，仲要上談判枱架家下應該恨不得抄撚哂呢班海外二世祖既家先得

Welcome US Army

yes, media in China will portray democracy as the evil and it's bad system to solve Chinese social problem. only CCP can help them.... seriously, this kind of brainwashing is very successful, because China is strong now under CCP rule.

想問下發生咩事 點解nba單野可以扯咗去911

同埋like&rt 上面條link 會唔會俾外國誤會我地有份

ChiNazi is a terrorist country .

so crazy.......

Terrible
They are terrorists.
Typically not human being at all
How can they be that insane!!

ppl from china are so mean!

hi all ching, i suggest that if anyone of you can write English well spending more time on this new World sub-channel, it is because no more 50 cent can distract us by using English and let the world know the factual situations in Hong Kong. What a great new!

lets twitt~

General world rule #1
When you are on Chinese payroll
Be ready for any inhumane insults

CCP is total evil totalitarianism
Brainwashing the Chinese kids
for their sole empowerment
since 1949 a fucking disgrace

tui

That’s insane

Those Chinese thought others' tragedy is a joke to them. What a ridiculous country

推

Chinese people (not Hong Kongers) encourage terrorism

They don’t konw what is ‘freedom’

911 gone but not forgotten. RIP.

Shame on these Chinese ppl.

idiots

R they CLS?

They are mainlanders, who are culturally and politically different from Hong Kong people.

Fuck Chinese terrorists!

They’re making joke on #911

Thats why we need to librate Hong Kong from China.

Its quite clear that the ccp’s supporters are true supporters of terrorism too

Hell theyre even more “terrorism supporters” than iran geez

Our values, are totally different from China.
Meanwhile Hong Kong police force is similar as terroists. LOL
what a good match with chinese citizens.

Horrible Chinese ppl

Where is your respect？

助攻

Old news

Chinaxi = Terroist

衰仔樂園新一集串中共被河蟹

Agree

不嬲都係

V

It’s very disgusting! They are not taught to respect to not only HKers, but also all people around the world.

This is fucking crazy, where is their humanity? Really, mainland Chinese should go to hell!

Absolutely bullshit
Fuck China

Chinazi is fucking real

classic china.

Chinazi is real... that’s what people think under the rule of chinazi

That’s why we hate mainland Chinese. It’s gross that the China country based bank and company are here to abuse us with anti humanity speech.

We love peace and we tried, however government use more abusing power to force us. That’s the reason why those bank and thugs should be punished.

Why could they say that? It’s brutal.

Deplorable

It’s really disrespectful with Chinese people. They can dislike NBA, USA and Rocket but 911 is not a joke. Really angry

This is china vs the free world

Chinese is a dog. They are crazy and they haven’t empathy. It is not funny for U.S. and world.

These are the people that think that our fight against tyranny is terrorism and now they are openly supporting actual terrorism. These anti-humanity thoughts are absolutely terrifying.

Chinese people always like pushing the thing into extreme and say that thing is bad from the beginning

Looks like a sarcastic response against Americans who support Hong Kong

Do they even have logic??? Even I dislike China I wouldn’t say that I support the Nanjing massacrereally just show some humaneness

Push

China is a terrorism country
It’s horrible!

Chinese shouldn’t have any right to say freedom
They don’t deserve it
And the communist party won’t let they people enjoy freedom

Can’t believe Chinese people can make fun of a tragedy

Hail Xi #Chinazi

Just ignore them. If there’s this group of people who equate the pursuit of human rights freedom with terrorism I don’t think they could ever understand anything we tell them. Besides, the fact that they are mocking such a tragedy as 911 is only going to make foreigners despise them more.

No one will support terrorist, exempt CCP, as they are terrorist too.

they know what is 8964 but they said that they don't care what is (普通話講）擺趙了屎。

they are all heartless + brainless animal.

推爆 #ChinaziSupport911

They are all $0.5 motherrucker bots account.

fking disgusting

Direct translation for our foreign friends:
The plane of freedom is flying for them(Americans)

This is NOT okay

horrible people that make fun of people's scarsperfect example of Chinazi

CLS

ching如果想話大陸狗玻璃心，可以用triggered依隻字

e.g. Chinazis are easily triggered

They ARE terrorist

721 812 831 101

cold-blooded

中國幾時收皮

Chinese keep embarrassing themselves.

What a shame on them
Suck an idiot people...
Do they really know what happened on 911?

youtube 5毛: 文明觀猴🐒 排好隊形

China. Not surprise.

omfg, what will they think if us people actually see what these idiots say

Disgraceful.

[Trending] World, Look at what is trending in Weibo!!

China man

Disgusting

Their attitude disturbs me.

Not only how they celebrate a terror attack caused so many lives, it is their "I have to attack you so that you feel pain if you upsets me" attitude.

They talk about deaths like they don't care.
They don't seemed to understand the weight of lives.

What ashamed.

ChiNazi
Why chairman Mao didn’t destroy the whole fucking China and let taiwanese to rebuild it.
China should be in charged by Taiwanese who escaped from CCP

Brainwashed chi na pig

大陸人係咪傻撚左？

Chinazi seven over the international

Definitely proofed that thoose mainland Chinese got an empty brain

Crazy Chinese

But we are hongkonger
We are different
I love freedom

tbh before Mao's culture revolution there are chinese who do love their country and I think very high of them.

well I would say the last real-chinese were all dead in 1989.

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

They saying HongKong protesters are like 911terrorists. Clearly they know what are they talking about. They just want to defame HongKong protestors.

Cant believe that

some are still here
like pincong website
which is a anti-ccp forums

推，收中蟈支那閪皮

Crazy country raised insane people.

#chinazism

I feel sorry for those who's "awaken" in China.
It must be painful to live in a country where you cant even speak your mind with family and close friends....

50 cents

Killed more people

pretty much what I expected from them

Hey NBA, don’t you feel stupid now for apologising to the Chinese for “hurting their feelings”?
Don’t expect any apologies from the Chinese, they have no conscience

I want a democratic china too.
but it’s not realistic now

Killed their own citizens

Why Chinese will say this...omgit is not fun...

I agree. They have been educated and grownup in a 1984 style society, many have their mind "trained ", cant see how it will go....

Screw all of them. These heartless creatures.

I am studying abroad, I really don't understand how can they stop us from pursuing freedom and democracy while they are enjoying the benefit of it abroad.

...that's sick

Funny that the china people can make fun of 911, but people can’t make fun of Nanjing Massacre, happened in 1938.

Crazy Chinese

twitter and other social media platform has been banned in chinese, and they just banned all VPN.

so it is either oversea chinese or bot operated by chinese government

considering they all posting the same shits. i am leaning toward the latter

If you think deeply,perhaps China should stay the way it is.You can’t really reason with the Chinese,who have been brainwashed by the ccp all these years.Give them democracy and they will use it to overthrow democracy.
Those who dream of a democratic China are either killed or exiled.

Many Chinese citizens have a low sense of morality whenever they would like to show how PATRIOTIC they are.... because they’re brainwashed by the communist party in their upbringings....

Supporting 911 is only “mild” for them.... they must be stopped please help stop them

So they officially support terrorism now?
And freedom of speech in China? What a joke

Cls

To be honest, China as a country I have nothing bad to say about

but CCP is evil as fuck.
Fight for freedom Hongkongers.

Where is the link? Please give me a link brother thx

Just respond to them,
How great Land Reform Movement is?
How marvellous Cultural Revolution is?
How admirable Great Leap Forward is?
Just tens of millions people died
NVM

向國際宣戰

Shame on you

Shameful on how all the big international corporates have to mollify the Chinese barbarians in order to make their beloved RMB aka chinese money. Is money more important than your integrity? And is China more important than people from your country who supported you when you were nothing from the beginning? Have a thought about it.

American: I can laugh our president
Chinese: I can laugh your president too

This is unbelievable...how can they celebrate others pain like this....

it proves that the CCP is trying to limit the freedom of expression from all over the world! nobody should be excluded in fighting the CCP!!!

Tweet 去trump 度，national security

Chinese people are just barbarian. They can't have freedom because they can't control themselves. They don't learn much about moral conduct. That's why we often hear news about their misbehaviours when they are traveling around the world.

you know
they are chinazi

Praising a terrorist attack like 911 is totally unacceptable no matter what yor political view is. Those mad Chinese must be condemned!

黑天鵝...................

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

Fucking terrible

You know they are....

When it happens again, u know who did it

fuck this chinazi, something words are not corporate with the xi c p they will do anything like this to anybody, which shows that how “freedom” of this xi c p

Needless to say about their ignorance, this is very provoking

#Chinazi
Wtf

Hey chinese
You can enjoy the freedom of speech (or can you?)
but please respect others
911 is a terrorist attack not a protest
so how dare you to draw this analogy?
If you don't know how to respect
then you have no freedom of speech deservedly

Do they know what is 911?????
Support terrorism and support totalitarian.

These stupid Mainlanders just assist our cause at the right fuckin time. Thx moron.

Fuck you chi-na

恐怖主義國家

sir this way

Chinazi is damn crazy.
They are terrorists.

All of them are terrorists

Do they even know wt Freedom mean

is he a terrorist?
Hope he does not have an American passport.

Freedom in style of China is disgusting

extreme nationalism

Not surprising, they are terrorists themselves

硬係要人憎9強國

All I can see are those terrorists declaring an attack to America.

How come they all like terrorism? It is soooooo nonsense!!!!

The freedom of speech doesn’t grant them the freedom to support terrorism. Know the boundaries, Chinese. Apparently in their eyes there’s either black or white. That explains why they always get offended.

It's not special in China.

I just don’t understand. I mean like any adult with a proper mind or educated person would know that saying such a thing is basically nonsense. I feel like whenever they are offended (and a lot of times actually) they turn into animals which keep yelling lol

diu, what 7 u said?

What the fuck love 911? Is so crazy

Barbarians think freedom of speech means they can say anything but they don't have the concept of black and white.

You think they have proper education in China? They only think China is the best and China should ruler the world. They don't care about others even their own people, so why would you think they have a proper mind.

WORLD

Those Chinese pig

I mean anyone in the world, ont only in China

crazy Chinese

Anti-humanity

Twitter!!!
Once they support terrorist attack,will it be soon to happen again?Plan by CCP,which is a bandit,terrorist.

Please investigate if the Chinese posting such kind of shit are holding US passport or studying in the US.

Oh my god

How dare

it's time for the rest of the world to re-understand China.

Their stupidity has no limits
Thats why we have to stand against them and the CCP.

This is state-sponsored terrorism.
Whoever believe that China would ‘rise peacefully’, wake the f* up!

An absolutely disgrace!

又柒出國際

bunch of murderers and rapers are supporting 911 terrorist attack. Funny

Fucking mainland Chinese comment "hope date of 911 hapoen again"

English only please

I wonder why they can say that in font of victim?

Insane

繼續撥火

CCP is devils and they are even worse than Taliban. Taliban always admits what they did, CCP deny every evil thing they did and claimed they are angels.

This is what #Chinazi do

They don't have freedom, but abuse others

ridiculous

由佢地繼續出醜

They just know how to insult others ==

Look at the second comment u can see that they are actually not like glorifying 911 but trying to mock the Western ideology about democracy or freedom of speech allows people to speak whatever they want to👉🏻attack all you want but they can say what they want regardless of how ridiculous and nonsense it sounds ( what theyre trying to say)

hong kong fighting for freedom and stand against xi c p from the very front line

today hong kong tomorrow world

they can support the 911 today, they can make another 911. please announce the xi c p is supporting extremely territories before it’s too late

Scary and crazy terrorists who the hell can support 911

wt a crazy comment

The CCP is on the path of becoming a terrorist state

fucking shits

here is world channel

damn they don't understand the meaning of " freedom of speech "

It is banned, what was that?

Fuck china

They're supporting terrorism. WTF

Are the Chinese thinking they're taking control of NBA?

such a shame for them to say this, supporting terrorism is completely different from supporting democracy

wtf

they are potential terrorists to US

Na HongKong is not ChiNa ar

推俾多D 外國人知

They themselves are terrorists, of course they support terrorism

......

fuck Chinazi

Well, if Chinese enjoy this kind of freedom, we shall help those Chinese to make their wish come true
Free China now!!✈️

stupid nationalism

I dont think these are ghost account.
I think they are representing real Chinese behind screen.

The caption says, ‘let their plane of freedom fly’

Those bastards are just saying these things to oppose what they allegedly ‘felt offended’

help
super embarrassed clip

Chinese style freedom: freedom to support terrorism

There are millions of Chinese supporting 9.11’s incidents in weibo (their Chinese facebook)

It’s terrible for China to support such terrorism

911 for freedom??????? what they are talking about?????
those chinazi are really mad
#antichinazi

推撚爆佢

Hong Kong is not China,
Hong Konger are shame on Chinese

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Dont post chinese
This is where we want to connect the world

when people dont have the same view as the chinese citizens, they take it to an extreme and say such disrespectful things

are they retarded

“Freedom is the freedom to say two plus two makes four”, not to insult others!

Which means China people never deserve freedom.

That's crazy !

Is china already the big brother of the US?

ewww CCP propaganda machines out there promoting terrorism wtf

rubbish CCP

Fuck Chinese fuck mainland China

are they really stupid or don't know what is 911?

Ridiculous, isnt it? This is the outcome of CCP's nationalism.

What a shame

White terrorist
Now real terrorist

English OK?

What a shame !

Have they lost it lol A bunch of psychos... For the record, Hongkongers was not the one who started the violence against the armed force and ridiculous government.

Please make it clear
Hong Kong people are totally different from those Chinese.

i am fucking angry!
how come?! 911 is not that you can have fun with!

thats why they support 8964 - group of uncivilized, ruthless and cold-blooded people

this is china. Please dont trust CCP, they are shit

the abuse of freedom of speech

now we know who is the terrorist

that's a FACT.

English channel bro.

Unbelievable! Chinese are heartless.

English channel ah

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

fuck those chinese

5 DEMANDS NOT ONE LESS

Nonsense

Chinese from China are morons. They lived behind the wall and know nothing about the world

Don’t trust CCP, CCP is an asshole

what did those Chinese people talking about? it’s so terrible!!!

I respect their right to speak up freely but i dont consider them as humam. Free world will all against you, CCP

chinazi should pay their price

Time to let the world know how stupid and inhuman Chinese are

naive chinese guy wont admit their faults

班撚屌真係on9架咼

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

English,ok

No, they are:

全球都有無腦支那做on9野
哂命 支持911 加拿大掛支那旗

建議開一條文宣支戰線引發全球排支
大把彈藥可以用

So now u understand why they are called ChiNazi?

China is a fascist country of state terrorism.

Ching 會唔會依家先發現

I think those chinese are nonsense

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

How could they relate 911 to freedom srsly?

They are not human being

Indeed

Crazy Chinese people.

Crazy, those Chinese support terrorism....

Ridiculous

WTF

Fucx !

Even they know 911 they do not respect the victims and their family.

chinazi
Show to the world

自黑緊 做得好

Showing to the world that people in China are supporting terrorism.
Are they terriost?

MonkaS

Freedom of speech doesn't mean Chinese people can spread hate speech!

This is China!

these are the "civilized" $0.5 cent Chinese

Do they still support 8964? Although they can't talk about it openly

Anti human
It is not accepted
We should not let this hated speech spread
Stop Chinazi

When you have seen the band china with south park. You would understand how ridiculous the PRC have done

Kim Eui-sung : So tell me about this
China man : ......

lamo

Fucking Chinese!

Chinese are no brainers
They are cold blooded

We should stop Chinazi rule the world

豬隊友

They are just a bunch of uneducated and uncivilised savages.

CCP is a terrorist organisation. Chinese people support CCP. No wonder they support terrorism!

“Chinese style patriotism”?

The world record of killing their own citizens

English please

So they admit they are terrorists themselves, outstanding move.

terrorism

Chinese people are insane.
Hong kong is not china!

They are in madness. They want to rule the whole world

If we don't fight back, the world will be destroyed by CCP

How foolish are they to support 911 and want this to happen again

Oh my god ... why the Chinese doing this...

They don’t have freedom so they don’t think others deserve to have

Typical example of Chinazi

Fucking chinese pigs have no respect

freedom and democracy do not tolerate terrorism

First day to know they are chinazi?

Chinese people support terrorism attack over the world.

that's why they are in solidarity with 911. omg i find it reli disgusting

Welcome to China and this is China

They are real on9.

these chinazi ppl are real insane...
If they hv guns or airplanes, they will definitely be the best terrorists in history...

Now Chinese have put an equal sign between them and terrorism
The world must stand united and resist Chinazi

pish

there are lots of 5 cents speaking english on twitter... dklm la

Instagram 都有好多

又connect

push crazy Chinese became fool

chinese ppl act exactly like their government, rude and unrespectful

Let American see how stupid are they

Ya that’s true. CCP conceals every evil things from Chinese. Simply brainwashing them and force them to love their party.

China man are insane

English ah diu

Psycho

Chinazi supports 911

Chinazi

中國恐怖主義
Twitter 煲大佢

Y r ppl so disgusting

No they are not. They are just being Chinese

Stand with hk

What a brainless “object”

They dont even know what is freedom

there is no chinese after song dynasty

now they are just Zhina pig, they just like eat and money, make the world black

It wont make any sense when you talk with those Chinazi, all they think is just money money money, and money could make them everything.

#Chinazi

They don’t know how to respect a common value of the world. Sadly, my motherland was controlling by those idiot ppl

Stand with Hing Kong, fight for freedom

They always use freedom for an excuse to do something evil

Chinazi All people and brainwashed and support terrorism. They stop hk ppl to fight for freedom. Someone must do sth to educate them.

What kind of pathetic species that Chinese are to not like freedom? Staying in their comfort cave and call themselves a good person while they are evil as hell.

Chinese are no different from fascist, the world has to be cautious and united to fight against such evil!!!!!!

What a shame.

they don't act like human, they act like satan

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

That’s fucking insane. How could they say “Love 911” while the GM of rocket showed their support for HK.
Those Chinese idiots have no empathy

We thought the mainlanders will grow up, but look what they behave, they are just barbarians with money.

Chinese are killing HongKongese, the next one probably American...

That’s why people call them Chinazi

HongKongers and Mainlanders
are completely different!

某國國民 公開支持恐怖主義活動
請國際制裁

China=Barbarians

The war started

Crazy Chinese's hate speech!

The mainlanders are brainwashed by extreme nationalism
How cold blooded can be to say celebrate 911

china=thug

垃圾民族既劣根性

幸好我不是 虫中 虫國 人

Chinese is the tumor of the world
the next Nazism is now threatening the world, they are now developing 5G technology to manipulate the civilians all on the ground.

Ignorance is bliss

chinese are fuckwards

They are insane and extremely crazy

好多藍屍都好贊同911

This is China

Fucking chinese pigs, who they think they are,
Those piece of shit dont have any rights to make comments on a FREEDOM country

Strong proof of Chinese supporting terrorism and excusing with “Freedom of Speech”
All Chinese are Chinazi

Just a bunch of no-brainers...

HongKongers are not chinese, 大家記得文宣比鬼佬知

WTF This is really Chinazi !

what the hell, Im really fully support for the people in USA for freedom but definitely disagree with those stupid people from mainland China saying that support for 911 such terrorism!!

Wtf

on9 chinese

Diu no Chinese

So, they are On9.

CCP is on behind for sure. ready for WWIII

Do they even know what happened on 911?
I have a great doubt on the motive behind those Chinese student currently studying in US. Are they actually spy or terrorist who’s trying to destroy US again? The US Government should immediately restrict the number of Chinese student in US or stop issuing student visa to them, for the sake of national security.

They’re monsters

Now we can see who’s he real terrorist

I believe no oneChinese in China are normal

Twitter la !!

No, they are Taliban

ㅉㄲ ㅗㅗㅗ

cant believe those Chinese supporting terrorism

They're not fucking educated

弱智真係無得救
希望佢地繼續低能落去

so get back to Weibo and f themselves
they could enjoy a world without freedom in Weibo

How come those Chinese pig will linkage to terrorism

唔好只放連登啦

佢地個腦邊有人會明

Fuck the Chinese 😡

你睇大陸同ISIS有偈傾就知佢哋係一夥啦
喺人哋傷口上面灑鹽，on9 無藥醫

Chinese pig is they’re perfect name

They read a lot, watch a lot. But with their tiny ittle brain

Foreigner press, please monitor this post
Those chinese are bloody evil who encourage the tragic 911
We feel sorry for it

A group of barbarian that always want to invade other country

those fucking china pigs

We don't understand they are think about what
Shame on them

Simply nuts

The chinese is fucking crazy.
why they will support the 911? I don't believe that.

神之助攻 世界放在眼內

This is absolutely ridiculous.

They are all brainwashed idiot

Brainless objects = Chinese

OMG wtf of these chinazi

Right....-,-

Most of the Chinamen are nonsense and disgusting.
Pray from US and HK.

wtf!!!

If the Americans would fight for freedom, then they should not agree any speech in US will be criticised by those fucking crazy Chinese. And US government should blame for such actions.

Chinese people always think the rest of the world needs to take the benefit from China market. But imaging that if no counties sell products to China. It is the time for the Chinese people begging for that.

Be careful of the easy money from China, you will find out the evil inside it like what’s happening in HK. And now it is starting happen in the rest of the world not only US.

E.g. When some reps of the enterprises saying something about supporting the freedom of Hong Kong, Taiwan. It must be resulting from the attack by Chinese people or even Chinese gov. Please think about this, is this what you want?

I go to school by bus

Did they interpret 'freedom to speech' as talking disrespectfully with no responsibility?
Poor people

Hong Kongers stood in solidarity with the US. I still vividly remember the shocking scene when the news broke on CNN live on the evening of 11/9/2001. The steadfastness and perseverance of the US citizens and New Yorker rebuild ground zero into the One World Trade Center (Freedom Tower), which always gave me the impression of the determination against terrorism and to stand against tyranny.

Chinazi!!

why don't spread this post to other foreigner and let them know chinese are crazy?

煲大佢

i don’t understand Cantonese

Great demonstration of civil quality china

Communist Chinazi = Support 911 = Evil

[translation] Letter for Hong Kong

Why did they mention about 911? This is the saddest thing to the Americans. They should not make fun of it.

Here is how to troll those shitter back

As a ethnically Chinese-HKer,
I demand a sincerest apologies from Japanese government to the world for their failure to genociding the Chinese during WWII

Nanking massacre is no more than a fabricated myth covering the Chinese army’s incompetence.

fucking sino brutes

Some of them are just idiots who don’t use their brain. The context is totally different! One is the deliberate terror attack while the another one is standing up against tyranny, putting those two things together is absolute stupid.

They have the freedom to support 911? HmmmmmmmmIf it is not censored by their gov then could it be implying their government is also supporting ....

ignorants

they dont even understand the difference between freedom of speech and terrorism... braindead

insane

It s simple

Terrorists will support terrorists' attack

History repeats itself

very crazy

twitter

If they were human, there ain't no concentration camps in Xin Jiang

These chinese are using freedom of speech to suppress freedom of speech, which is quite self-contradictory

Crazy Chinazi even supports for 911 Terrorism.

Nope
Chinazi = devils

Thats a classic reaction from the CCP if sb has different thoughs is in their way

To let more international audience to see

This is how China guys deal with things. No logic simply spread hatred.

Hong Kong can’t be China insane people insane government

You are Chinese, Your whole lineage are Chinese. Stay away from LIHKG.

HONGKONGERS ARISE!!

They don't have freedom to fly a plane to clash buildings.

Maybe Chinese themselves are already a big group of terrorists. They view themselves as a privileged class can feel free to suppress opposite voices with no respect and sympathy.

A group of potential Terrorists was found in Twitter

Outrageous

It’s stunning to see how history always repeats itself right? I guess we humans never really learn
人類總要犯同樣的錯.jpg

I saw this before
I was shocked

This is a very good timing to shift the focus of vandalism to them in twitter. Let the world understand what is brainless.

They are not good people

Me too

China’s I

A total exposure of chinazi

Chinese is an object that utilize the democratic system to anti-democracy, that's why we call chinazi

SHAME

ON

CHINA

this is terrible ... totally inhuman n brain washed by china govt

dear foreigners, we invite u to stand w hk to fight for freedom, not only for our own interest, it’s for the interest of the whole world... if we don’t do it tgt now, stand tgt n hand in hand to fight against the china dictatorship NOW, it would be too late to do so when china become big enough... it’s infiltrating many many international company n destroying the universal values such as freedom of expression n human rights...